命運石之門十週年新作

作為《命運石之門》十週年 10 項特別企劃第九項的「科學 ADV 系列全新企劃《STEINS;????（???? 之名稱尚未明朗）》」，志倉千代丸表示《命運石之門》是以 0 與 1 的故事完結，再接續做下去的話就會變成糞作，因此本作類似於在過去推出的《Chaos；HEAd》&《混沌之子（Chaos;Child）》相互關聯的作品，可以將本作想成是《命運石之門》的續篇，卻又不能說是 Fan disc（粉絲向追加故事後續），而是一部完全的新系列。而志倉千代丸也證實在 CAST 方面，宮野真守、関智一以及今井麻美會出演本作。

原文：

終於肯開新路線

正呀喂

宮野

關智一

期待

荷里活真人版，崩壞既助手

關智斌d fd黎

志倉千代丸表示《命運石之門》是以 0 與 1 的故事完結，再接續做下去的話就會變成糞作

原本已經係糞作啦

得1係正，之後嗰堆what if一味消耗作品價值

玩原作完全唔覺 定係你睇動畫當玩原作

一個係小故事 講草泥馬俠個堆
寫得唔錯

Galgame fan disc就for fans冇咩問題
冇失真

0寫得好好 幾條線都好震撼

尤其係主角去左未來見返佢地